# Фреймворк для управления жизненным циклом онлайн курсов

## оглавление

 * есть статьи и идеи по развитию продукта онлайн обучения
 * есть [продуктовая аналитика](./продуктовая_аналитика.md)
 * [проблемки](./проблемки.md)
 * [продукт](./продукт.md)
 * [рекомендации](./рекомендации.md)
 * [презентация продукта давай поучимся](./презентация_давай_поучимся.md)
 * [результаты исследований](./исследования.md)
 * статьи для раскрутки блога
    * [почему большинство студентов не заканчивает онлайн-курсы](./почему_большинство_студентов_не_заканчивает_онлайн-курсы.md)
    * [как выжить на онлайн курсах](./как_выжить_на_онлайн_курсах.md)
    * [как выжить создателю курсов](./как_выжить_создателю_курсов.md) TODO закончить


## TODO

 * много чего формально не доделано до состояния [диплома](./диплом_оглавление.md)

## Что это

 * мой учебный проект
 * результаты исследований
 * наставления
 * примеры использования

## Что с этим делать

 * почитать
 * подумать
 * применить на практике
 * обратиться ко мне за консультацией
 * помочь разработать и внедрить крутой продукт для людей


## путь к вершине восторга и успеха

 * найти неравнодушных менторов-продактов, студентов, заразить идеей
 * умело организовывать активности в позитивном ключе
 * заручиться поддержкой "полевых" сотрудников - координаторы, администраторы, менторы
 * 

## долина гибели и уныния

 * руководство онлайн курса запретит общаться со студентами
 * во мне погаснет искра вдохновения
 * на интервью со мной согласится слишком мало студентов

